{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032204",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074453?place[place_type]=GID&place[gid]=1074453&place[latitude]=36.7537811903&place[longitude]=126.2106520408&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 솔밭펜션"
    },
    "text": "1年前にオープンした松畑ペンションはきれいな施設を持っています。 ペンションは全部で4棟になっており、各部屋はメゾネットタイプで個人で使用しても広く、団体で使用しても便利に利用することができます。 夏は簡易プールも利用でき、水遊びが楽しめます。 位置は万里浦から車で5分の距離にあり、周辺には新斗里海水浴場、青浦台海水浴場、蓮浦海水浴場など多様な海水浴がたくさんあります。 また、安眠島自然休養林など大小の樹木園もあり、観光地としても良い場所です。 そして歩いて5分の距離には無料有名淡水貯水池釣り場があります。 宿泊時間と客室情報も提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "松畑ペンションは何時にオープンしましたか？",
            "answer": "松畑ペンションは1年前にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "松畑ペンションは何棟ありますか？",
            "answer": "松畑ペンションは全部で4棟あります。"
        },
        {
            "question": "各客室はどのようなタイプですか？",
            "answer": "各客室はメゾネットタイプです。"
        },
        {
            "question": "松畑ペンションは団体でも利用できますか？",
            "answer": "はい、松畑ペンションは団体でも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "夏に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "夏には簡易プールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "松畑ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "松畑ペンションは万里浦から車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "周辺には新斗里海水浴場、青浦台海水浴場、蓮浦海水浴場など多様な海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "松畑ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "松畑ペンションの近くには安眠島自然休養林など大小の樹木園もあります。"
        },
        {
            "question": "無料有名淡水貯水池釣り場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "無料有名淡水貯水池釣り場は歩いて5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "松畑ペンションの宿泊時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "松畑ペンションの宿泊時間は詳細情報を確認してください。"
        },
        {
            "question": "松畑ペンションの客室情報はありますか？",
            "answer": "松畑ペンションの客室情報は詳細情報を確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 201,
        "QA": 364
    }
}